誰來救救mech仔

小弟讀緊非三大mech
下年year3
聽講mech今年人人冇offer
想問應唔應該諗定早d轉行
諗過做金融 會計